(估國家) 日賞櫻季開跑又現亂象 「外國」遊客扯花隨地便溺

日本賞櫻季開跑，大批外國遊客湧入朝聖，卻出現沒公德心的行為，垃圾亂丟、坐在別人家門口吃便當，甚至有人跑到小巷子隨地便溺，拍照時也會用手拉扯櫻花，種種NG行徑，讓當地居民氣炸了。

粉嫩櫻花掛枝頭，日本賞櫻季正式開跑。

賞櫻民眾：「乾杯。」

上週末日本各地櫻花綻放，但氣溫卻偏低，很多人是邊發抖邊賞櫻。

賞櫻民眾：「好冷，(外套)不能脫，暖暖包，太冷了。」

專家表示，低溫能讓櫻花晚一點掉花瓣，反而能延長賞櫻期。

外國遊客：「太美了，好美，很棒的地方。」

東京賞櫻勝地目黑川夜晚點燈後，景象絕美，但大批外國遊客湧入，出現一堆亂象。

記者vs.外國遊客：「硬生生地拉扯，啊，不能拉，不能拉櫻花，我們不知道。」

還有遊客直接坐在別人家門口吃東西。

記者vs.外國遊客：「這裡是別人的土地，不能在這裡吃東西，不行？不好意思。」

遊客吃飽喝足了，垃圾亂手丟，甚至佔據車道，讓居民汽車無法通行，而遊客找不到廁所，乾脆跑到小巷裡便溺。

當地居民vs.記者：「跑到裡面去了，去做什麼？跑進去站著小便。」

還有人喝醉了，直接睡在路邊，種種離譜行徑讓居民氣炸了。當地民眾只能自力救濟，擺柵欄、貼標語，希望遊客發揮公德心，還給大家一個美麗的賞櫻環境。

九成九係英國人

係阿 狗哥 屌你老母

牠們都算人類
日本仔認真大愛

支那賤畜 世界毒瘤

琴日去，好撚多南亞狗搖樹枝影相

其實避開東京大阪呢d大城市，其他地方會唔會正常d

之前都聽過支那、香港都有班人走去賞櫻地點霸曬場

而家佢地識入山野、鄉鎮睇

唔撚係掛
屌晒佢地咁多個老母
我仲未睇過櫻花架

九成九中國人

東北應該好d，當然點都有一兩隻，但一定無咁迫

去日本最慘就係見到香港人

寫外國都冇用
係人都知文中既外國=一個國家

你唔撚去咪唔會見到

厲害了，外的國

收撚皮啦 咁撚勁咁撚清高咪唔好去啲公廁地方

好在永遠自駕去山卡啦 支那香港人都無乜

支那都有櫻花睇，點解d蝗係要死去日本睇?